想守Lennon Wall 就要Post 埋一段法律條文, 藍絲破壞, 報警就可以

第200章 《刑事罪行條例》 ── 第60條 摧毀或損壞財產

60.摧毀或損壞財產
(1)任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(a)意圖摧毀或損壞任何財產或罔顧任何財產是否會被摧毀或損壞；及
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，
即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

貼Memo 唔係破壞, 你最多罰1500,
藍絲破壞, 就係刑毀, 最高判終身.
有冇文宣組可以圖像化上面條文
同 "我飲醉打人冇事" 比人控告去做威嚇性作用
防止藍絲變更倡狂?

但如果用呢一條
假設有任何人寫咗有機會犯法既野
而又有證有據 這會入claim係私人財產嗰個人？

利申 9up

法律 在於執法者既檢控
而藍絲 企在 執法者那邊
執法者自然可以 無視 應作出既檢控